螞蟻今伏｜H股被「麵神」祝福後即煞停 麵咪媽：「⋯⋯」

螞蟻A股煞停，日前表示「all in 炒螞蟻」的麵咪媽最新接受本報訪問時表示：「我都唔知點算😑」

他原本計劃周三沽清日清，為螞蟻上市準備資金，更指「80蚊升80% easy money」問到明日部署，「嘩 ，睇氣氛啦。佢無啦啦咁爆左單新聞出嚟，好難搞架喎，睇聽日呀里爸爸（阿里巴巴）咩環境先再採取行動😡」他透露未有抽螞蟻，「抽個日趕唔切抽😂」

至於螞蟻H股去向，麵咪媽作最後祝福：「上到嘅🤔」惟正當此報道準備出街之時，接獲港交所（388）回應，指其獲螞蟻集團通知，其決定暫緩在上海及香港的上市。麵麵收到有關消息後表示：「.....」問到心情如何：「輕鬆」

神蹟降臨

d emoji 真係畫龍點睛

麵神: 輕鬆，謝謝大家

睇聽日呀里爸爸（阿里巴巴）咩環境先再採取行動

召喚各路燈神

上到嘅🤔

咁都係新聞
連抽都未抽

上到嘅

我依家真係信麵咪媽係神